最嘔心行業選舉

工程撚 咩都啊sir前啊sir後 好核突

有個行業都係全部都阿Sir
係邊個就唔講啦

香港特衰政府官員